難道故事終結早已注定沒法制止😔

😔

a09

Waiwaig

未溝到waiwaig唔好返黎開post

溝閪到

死廢馬果日豬我廿雞

話左100%lose

中學生學人賭

a09學人叫春

收啦a09

中學雞彩

中學雞講緊南豬碌鳩

睇得出 里見皇冠係個幾純品 冇乜機心既細蚊囝

吔屎啦

橙

a09叫春